[航空]連登飛機膠討論區26

舊post:
大韓計劃淘汰A380

[航空]連登飛機膠怒屌APU菊花專區

[航空]連登飛機膠討論區2

[航空]連登飛機膠討論區3

[航空]連登飛機膠討論區4

[航空]連登飛機膠討論區5

[航空]連登飛機膠討論區6

[航空]連登飛機膠討論區7

[航空]連登飛機膠討論區8

[航空]連登飛機膠討論區9

[航空]連登飛機膠討論區10

[航空]連登飛機膠討論區11

[航空]連登飛機膠討論區12

[航空]連登飛機膠討論區13

[航空]連登飛機膠討論區14

[航空]連登飛機膠討論區15

[航空]連登飛機膠討論區16

[航空]連登飛機膠討論區17

[航空]連登飛機膠討論區18

[航空]連登飛機膠討論區19 - 暨 譚囝又飛啦之你問佢答

[航空]連登飛機膠討論區20

[航空]連登飛機膠討論區21

[航空]連登飛機膠討論區22

[航空]連登飛機膠討論區23

[航空]連登飛機膠討論區24

[航空]連登飛機膠討論區25

——————————————————
呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得四引擎
HNA幾時執笠
HX幾時入聯盟
CX幾時走ow
ITM幾時可以飛四引擎
A380係時變真。奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZetc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380幾時停產

譚生又飛啦？

正評for最後一句

合理

等睇譚生自己負皮返.

最後一句先係咁多個 post 嘅精髓

好似幾頁都冇見過譚仔

btw
Off肥婆Topic
其實大家點睇
老虎今次告尻個客No Show壇嘢

似係警告班客多啲，因為佢賠償嗰度淨係問返佢攞機票錢。告人個成本都唔喺度

因城canteen是日早餐 花生醬多士
午餐 柴魚花生粥
例湯 花生雞腳湯

報咗JAL同ANA見學
有咩要注意？
唔識日文係咪好麻煩

唔麻煩，聽唔明佢講咩姐，咪自己係範圍內影下相睇下飛機

JAL登記處會派英文簡介，負責講個可能會對你用少量英文，跟住自己個組就無事

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜排名節節下跌、洩漏940萬客戶個人資料的國泰航空，旗下航班發生旅客於飛行途中不幸心臟病發死亡事件。國泰CX861航班原定美國時間本月10日早上由華盛頓飛返香港，途中一名女乘客突然心臟病發，需進行搶救，航班轉飛冰島，將該乘客送院。不過，消息指，該名女乘客最終逝世。受影響航班其後再折返華盛頓，負責搶救的機組人員感傷心，惟國泰仍要求機組人員翌日繼續工作，原機受影響的乘客則要押後或改乘其他航班返港。

國泰回應東網查詢時證實，本月10日，由華盛頓來港的CX861航班，途中機上一名乘客不適，須接受緊急醫療協助，故航機轉飛至離當時所在位置最近的雷克雅維克機場。國泰指，機艙服務員受過專業的急救訓練，航機上亦有其他具醫護資格的乘客協助。該機於同日下午降落後，不適乘客由同行乘客陪同送往醫院。為保障乘客私隱，國泰沒提供更多資料，亦不回應該名心臟病乘客被指已死亡的查詢。

國泰又稱，該航機轉飛冰島後如直接回港，機組人員將超越其既訂安全工作時間。而國泰在雷克雅維克機場並沒有員工能為該航機上其他旅客提供適切的服務，故為確保飛航安全及為旅客提供更完善的服務，決定涉事航班返回華盛頓。國泰安排了部分乘客轉乘其他航機前往目的地，乘客及機組人員則入住當地酒店，國泰亦為居住當地的乘客提供了交通費用往返機場。國泰又稱，感謝機艙服務員的專業服務及乘客體諒，會為機組人員適時提供情緒輔導。

上面仲以為會英國換crew 點知直接返dc
真係行大運

就算英國換到, 都未必有slot同人俾你咁做.

London唔係有crew base 咩 係唔知有冇350 crew啫
LHR一定冇架喇 我諗都係諗LGW/MAN

有crew base唔代表d crew肯同你做美國雞.

之後又要運返d crews走. 同埋有cabin crews但未必有機頭多.

同埋有試要落客, d客都未必有visa入英國.

*萬一有事要落客

Divert分分鐘麻煩過原機折返

好撚心啦
人死咗都加因字開頭
柒到盡

如果當日甘泉用320 737飛短線
今日間公司應該入左恆指

一切都係神嘅旨意

We are pleased to announce an order with Airbus for 40 A330-900neo and 30 A350-900 aircraft, worth US$ 21.4 billion at list prices. We will also take delivery of 14 more A380s, taking our total A380 order book to 123 aircraft. #FlyEmiratesFlyBetter

肥婆竟然死唔去

廚叉AKL 終於都停
上年呢個時候重要一日兩班

生產到2021

EK 又救Airbus ，787 訂單確認無望

前幾年一野cut哂啲A350唔係好型架咩

生到2021，算唔算收皮
之前EK先大大聲大Airbus，依家又落返order
到底佢地係咩關係

中東佬議價方式，識條鐵
敵國卡塔爾

EK善堂
但A339同A359會唔會Overlap得好勁

而家買起UO都得

Bird strike in TPE

339同359應該唔會

睇機鼻同機翼

同埋就算帶咗超
機頭窗形好似都係跟返A330

off topic一下
大家點睇An-124呢類重型運輸機
烏克蘭依家將An-124攞去民用特殊運輸
運直昇機同人造衛星咁

之前睇相見到啲引擎整流罩改到好787咁減少噪音

另外大家又點睇美帝走去買KC-46(767)而唔係KC-45(A330)？

美帝點都幫襯自己友掛…？

我都覺係唯一解釋
因為淨係睇spec, 330係好過767

而且美軍好多機密野 用返自己友都合理
所以永遠都係Lockheed同Boeing爭

戰爭機有找過法國佬??

唔係，JAL国內用359，降左mtow

假想敵有買過西班牙退役二手Mirage F1，但係民間企業購買咁

Ulr飛國內？

MK訂左33N 一車又一車既PRC運過NRU

MRU

10年前寧願坐330都唔想坐佢個批老爺機

747搭少見少
但搭到A340完全係罕有

亂哂 R係指Regional SQ果架係ULR Ultra Long Range

依家佢批330仲差過744

佢批A330個mon低resolution到呢...
張櫈又殘

原來CX780集空中浩劫已經出左街
入面有CX780 LANDING段CCTV
之前有冇公開過?

之前飛台北有343同744揀我都冇揀到343

計番第一架A333 04年服役成15年都唔換系統
配服CI咁度縮
長榮同期既A332都走得7788

好耐之前搭CI 744係可以揀到J位坐
不過食Y餐咁解

A346

其實JNB-HKG成日divert，會唔會係收機後用77X好啲呢

美帝係要取代 KC-135 (707 嘅孖生兄弟)
A330 唔係唔好, 但大隻好多, 改動現有設施嗰筆錢都唔係少嘢, 改機種後架數又會少咗, 用起上嚟無咁靈活
你睇返宜家啲貨機, 767 多過 A330 好多, A330-200F 直頭滯銷

15年都唔reconfig呢下先好野 廚叉都唔會冇錢reconfig la

CI 744 上層係當Y位咁賣 (至少喺香港線咁做), 我試過早兩個月買飛劃埋位, 最尾機種無變

以前真係差唔多班班都744
依家一個唔好彩中埋738

無可能，因航打死唔會再派有F機落南非，轉A350-900 280T 比較好

最近坐過B-HYB
雖然廿幾年機但我諗仲好過CI堆殘野

777X既power同efficiency計到咁marginal
載貨能力會唔會差過舊777？

唔係R=Reginoal
ULR=Ultra Long Range咩

Btw上Wiki睇359 Regional而家都無哂聲氣

其實359 280T同ULR有咩分别

ULR係275T，為航程犧牲好多負載
280T係標準野，達到返A350既paper spec

我又唔覺CI 啲330好爛，因航千禧年前服役都仲係度啦

因航會唔會十幾年都唔翻新內籠

因航用夠10年先翻新regional 機 ，CI仲用緊4：3 Avod

最爛一定唔係CI A333
最近坐9W 77W成個seat pocket 爛左跌到成地雜誌都有

用A346飛

廚叉成日都係咁

永遠搞唔明點解要用4部CFM-56

HX同9W都係同一類

OT
340失敗原因係咪因為ETOPS華航個啲都係用左十年鬆啲就退

可能佢講緊雙引擎飛機既ETOPS越黎越長先令A340失敗？
同埋油價貴都係死因

350個鼻係類似咁
..../
../
<____

330就係咁
...../
.../
<
...\
.....\__

會笑呢個post既, 500%可以肯定係支蛆, 無例外.

你可以認真查字典, 討論定義.但唔係一留言就取笑. 笑個d無可能唔係五毛.

錯post.

好精神呀

Pushback 推出界

喺香港相當於入咗草地

爆胎？
點解會

啲客隊對腳入去坐隊到穿咗

水土流失地陷

咁撚兒戲嘅

內文有講
Pushback推左出soft pavement

盞燈照落機尾魚翅logo真心靚

[窮遊] 跟包皮遊東京

#54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家HX凌晨機唔派熱餐喇？

cut 左熱餐卦，以前派炒飯/麵，因航又贏

Redeye機試緊因盒
聽講話冇咩人食所以轉左

Trial 緊
不過講真啲人又真係訓教多都唔食野
派呢啲仲好啦 無咁浪費

因航派因盒
香航派香盒

Cathay Pacific in summer 2019 season will maintain Boeing 777-300ER service to India, an overall capacity increase compared to summer 2018 season. Planned schedule from 31MAR19 as follows.

Hong Kong – Chennai 1 daily 777-300ER
CX631 HKG2120 – 0010+1MAA 77W D
CX632 MAA0140 – 0940HKG 77W D

Hong Kong – Delhi 1 of 2 daily operated by 777-300ER
CX695 HKG1745 – 2130DEL 77W D
CX697 HKG2005 – 2355DEL 333 D
CX694 DEL0105 – 0920HKG 333 D
CX698 DEL2240 – 0655+1HKG 77W D

Hong Kong – Mumbai 10 weekly operated by 777-300ER
CX699 HKG1720 – 2145BOM 77W 256
CX663 HKG2010 – 0025+1BOM 77W D
CX660 BOM0135 – 0945HKG 77W D
CX696 BOM2250 – 0705+1HKG 77W 256

因航真係好多咖喱客 成日上機都聞到浸除

上次去IAD排隊上機𠴱時，成堆咖哩人打哂尖

Lion Air又黎料
呢次興幸的係冇人有事

全日空派空盒

好在人無事

全盒

坐大SQ返大英祖國

近幾個月睇魚翅secrets，感覺呢間公司越黎越on9？

其實Beluga有無市場潛力

我大SQ

睇secrets計 應該間間公司都係on9 邊有公司冇濕鳩野

樟宜機場閘口前一片混亂
都係香港好

HX 4月27日-5月1日開 香港-茨城 charter flight，用A32S飛

茨城

啱呀！入到去gate lounge 冇隊指明F, J/ PPS, PEY/*G, Y 佢一嗌咪話某gp 可以上機然後一窩蜂湧去boarding

仙台空港將在2月20日引入全新的國際線保安檢查系統，當中重點是採用德國Rohde & Schwarz製作的全身掃描器「QPS201」，無論是準確度及掃描速度都會比現有使用的金屬探測器提升，而整個保安檢查動線也會有變更以作配合。

「QPS201」的引進費用是由空港方及政府方面各出資一半，而這是繼靜岡及北九州後，日本第三個空港引入相同系統。

EGL包機

又係一堆堆廢佬車過去

幾時轉?
上次(17年9月)坐HX NRT班red eye仲係派全餐

上個月搭HX606都仲係擺緊全餐

返我阿媽鄉下必經之地
停機坪同跑道距離好近

今晚兩隻red eye都係派盒
但派盒定派餐就好似睇loading而定
因為尋晚NRT就派餐

同KUL BKK 一鳩樣

其實好多機場都係
例如TPE
香港個設計真係好
唔用閘口候機室
啲人就坐遠啲都得 唔會聚埋晒一堆

不過搵客搵餐飽

英國尚餘1個多月正式脫歐，國會仍未通過脫歐方案。沒協議脫歐（即硬脫歐）陰霾籠罩下，有多條歐洲航綫的英國航空公司Flybmi宣布倒閉，稱重要原因之一是脫歐前景不明朗，公司營運歐洲航綫的能力遭質疑，無法取得歐洲合約。

又多一間，BMI品牌全軍覆沒

SIN T4拍得住香港
係同弱智shuttle bus

UO今日sale無左熊本，search過網頁又無哂4月打後既時間表，呢係線係咪就黎執

之前唔係有篇日本既報導話條線載客率幾高架咩

唔代表賺到錢既
話唔定俾廚叉做(9up)

點解呢度咁多會員覺得班機載客率高就一定有錢賺

Yokoso 玩完，班台仔去邊好呢

咩事？

JAL 3月31停yokoso ，班人用黎跑JGC

好波！

只要因因唔離開一球我都仲喺個岸到

型

BMI其實90年尾已經係汁左，ATV翻版搵boac續命bmi regional。冇錢冇機冇航點肯定冇發圍

80年代紅到週圍都係冠名廣告

其實Yokoso同Japan Explorer有咩分別

J出血
任何一架機上呢個Livery都做唔到個效果

SpeedBird

747上咩retro都靚

747大柴
有無人諗過707retro

380點retro 都唔靚

機尾logo大到掙爆moon

巴打今日返早？

吾係加燦

日日十二碼

好似CZ

ANA A380塗舊裝應該仲似

一陣體驗下日系服務係咪傳說中咁好

咁影好睇好多

有曰返0430收1930

試過0500-0100/+

BTW AI過HAS祝佢好運

JAL 787係唯一一間Y configuration 2-3-2

2-4-2

你坐尾嗰幾行就232

btw好憎中排4轉3嗰行
食飯要側身 睇戲要斜視

空中女皇唔係浪得虛名

點解件事發生喺法航
幅圖卻係南非航空

收皮是fate

笑到
部A340係咪收得皮

有operate 過咩

呢間嘢由始至終都神神秘秘
背後究竟係咩人
搞航空公司根本係燒錢遊戲
今時今日咁嘅競爭環境
再加埋飛架送都冇人要嘅機型
有咩優勢？

因航發營喜

預2018年賺23億

uo新航點

秋田

話潛水wo

南丫島

水上飛機

下地島

香港境內線每程48

係咪暗指自己機師唔夠好，要去日本再培訓

第一眼睇到南極

吉個位似高雖

新加坡

香港快運 預定19年7月19日起飛航 香港－下地島 航線每週3班, 近期內開放訂位.

UO814 HKG0840 – 1150SHI 320 2
UO814 HKG1410 – 1720SHI 320 57

UO815 SHI1235 – 1355HKG 320 2
UO815 SHI1835 – 2005HKG 320 5
UO815 SHI1850 – 2020HKG 320 7

開呢d地方…

其實即係宮古島

分分鐘一架飛機坐嘅人多過 下地島居住嘅人

UO識玩
全力日本獨市點 賺賺賺

大埔廣福村有落呀唔該

佢開SIN下場會唔會慘過BKK

但真係佢先玩到
石垣呀下地呀呢啲邊有其他公司會開

SIN=倒錢落海

下地島有橋可以去到隔離伊良部島
而伊良部島又有橋可以駁去宮古島

當初開石垣都估會唔會玩埋宮古

秋田咁長，UO vs 港豬冬天班班offload 行李

沖繩淪陷

唔好ff太多

但石垣去呢一堆係咪要坐船
定內陸機

執柒左NGB去啦屌

好似百幾K要內陸機

呢個port究竟補貼咗幾多。。。

咁又好似窄窄地
成日覺得如果唔潛水
其實玩唔玩四五日咁多

玩晒3個島應該OK. 仲可以出下海.

真心係去hea同隊酒

有冇靚酒店扑嘢

估唔到石垣都做得住
暑假仲要開到Daily

有

嘩 不得了 巴打好波

上年11月去來回都爆到瀉

我諗連大柴都低估咗low yield 日本port嘅吸引力
基本上攞補貼開新port 再揾新假期吹一吹
長假來了 自然能打爆一架機

吓？

有冇人去過石恒島
會唔會再去

石垣不嬲係villa聖地黎喎未開uo之前已經好多人去玩水

咁VN都用321飛dad nrt

A21N 飛東北甚至北海道應該不成問題, 問題係飛咁遠, 啲 crew 仲係 turn 定係會換?

無咁多

A320neo都一樣飛到
只係開唔開既問題
因為太容易delay就爆鐘

下地島應該只收觀光稅同安檢費!

諗起80年代JAL/ANA日本本土賣沖繩嘅電視廣告
年年都係美女嬉水海灘追狗仔咁
不乏性暗示

去北美Exchange真係波音放題
787 737/MAX 767 777集齊

唔會再去 但值得去 啲石垣牛好正

但服務

再嘈趕你落機

AC 787

巴打邊度exchange
利申：加燦

人生冇搭過757算唔算遺憾？

算啦我未去之前只係搭過A320 A330同777

只係一部好長嘅737，冇乜特別

剛剛去左 出埋遊記了

歐洲exchange 738 (ryanair / norwegian) /320 (easyjet / wizz) 放題

一程10幾歐真係同坐巴士差唔多

Ryanair機頭其實唔係咁西 試過30G46落地都好穩

仲係一部平啲嘅火箭

唔係日本快政府由2019年開始收架咩？

再加上日本機票售價全線都升左

波音

Targrt group都唔同嘅
老母主力Leisure只要開日本
都有一機機港豬同你打爆佢
反而Biz同Cargo應該無咩肉畀因龍食

我指低估係講唔開LCC住
當然uo啲客係leisure到因龍都食唔掂

FTA
仲有兩條J

而家

北海道沖繩都俾廚叉打到死死吓仲開low yield

Virgin Dreamliner reaches ground speed of 1,289kph

本來陰陰嘴笑 睇到6大笑咗

理佢都曬9氣

真係痴線ff無極限

真摶得

因航連龍仔首個航點都摺埋
北海道夏季殘，冬季港豚號773 triple daily 。福岡、琉球唔夠廚叉鬥，名古屋CX time slot 正佔優，東京、大阪平手。因航開間LCC可以還擊

係就買起uo啦
反正hna都無錢

自己開LCC邊夠惡
緊係買起UO
財大財惡才正確

日圓升番嗰陣
港豬去旅行仲有冇咁爽

長榮全退744F，睇黎台灣兩間都做唔起cargo

因航又贏

其實做貨機係咪要睇近唔近生產地
香港有珠三角貨源
相反台灣工業生產越來越少

btw星航好似都冇747-8F
會唔會下一個輪到佢摺

中華係靠Cargo先賺錢架wo

上次睇，唔知邊個台灣新聞節目訪問中華航空，佢哋都承認台灣嘅cargo開始萎縮

南航貨運好似增長得幾快

例子有鄭州係世界工廠，成個CGO一到Q3蘋果出貨就係萬國貨機展。

相反美國安哥拉治同孟菲斯都係地理集散地，同產地冇關係

香港就係兩種都有，先做到世界第一貨運場

安哥拉治係純粹啲機停一停 原機來原機走
定係啲貨會轉來轉去

條友自 有航空版開始就係咁

台灣公司就原機加油走，有時做埋換crew動作，同bkk運客一樣

轉貨唔清楚但係fdx有機會咁做，畢竟係美亞中間hub

原來佢真人係一個肥撚

根本一句講完
阿仔賺極都唔夠貼亂fing嘅阿媽

印象中不論fedex定UPS都係ANC有貨站
youtube有條片講下點運作

所以經過小弟一秒嘅考察
我奉勸該公司一句：
你老母慳啲啦！

乜巴打岩岩開工就咁大怨氣

加拿大而家夜晚
就瞓覺

根據日美協定，羽田機場於美國橫田基地附近開放部分空域後，明年會增加24班美國航線，當中美籍公司會有12個slot（應該係各6班起降）。

AA, UA, DL都已經遞交申請以下航班：

AA:
1. DFW-HND - daily by 772
2. DFW-HND - daily by 772 (第二班)
3. LAX-HND - daily by 788 (現時已經有一班)
4. LAS-HND - daily by 788

UA (未有機型):
1. EWR-HND - daily
2. ORD-HND - daily
3. IAD-HND - daily
4. LAX-HND - daily
5. IAH-HND - daily
6. GUM-HND - daily

DL:
1. SEA-HND - daily by 339
2. DTW-HND - daily by 359
3. ATL-HND - daily by 772
4. PDX-HND - daily by 332
5. HNL-HND - daily by 763
6. HNL - HND - daily by 763

詳細申請之時間表（日文）：
AA:
UA:
DL:

最終會從以上航班中挑選6班

仲有Hawaiian airlines都入bid

去年9月，她們與父母到斯里蘭卡度假兩星期。旅行只是「幌子」，拉萬和雷姆一早密謀偷走護照，凌晨召的士前往機場，她們早已瞞着家人預訂機票和申請澳洲簽證，計劃到墨爾本展開新生活，途中經香港轉機，第一程機很順利，但到達香港國際機場，一下機就被兩名斯里斯卡航空和地勤人員攔截，聲稱她們的簽證有問題，更取消她們飛往澳洲的國泰航空機票，為兩人轉買阿聯酋航空返回沙特首都利雅得的機位，指她們的父親通知沙特領事館，女兒必須盡快回國，因她們的母親病重。

揸癲咁撚癲？得嗰幾千銀仲要做埋特工個份

HA已經一日兩班HND
HND再加slot應該分俾DL做掛

但係批slot畀DL 佢應該都唔會用黎開HNL-HND先

好耐冇坐過西jet
新機

以為自己係特工嗰啲agent?

HND slot好似有限制航線
批邊條就要開邊條
唔係由航空公司決定

就算係同一間航空公司
要轉航線就要申請放棄原有航權再從頭申請
例如DL以前試過申請將DTW-HND轉去SEA-HND

AA忽然轉變，開hub 以外長途線，雖然玩唔掂可以推比JAL

UA好大部份都未必批，始終NRT邊緣化問題係炸彈，由NRT搬線過HND始終難以實行，UA仲講明係搬

27年機齡

Face time 啫

可能用橫田ACC做籌碼比AA入場HND

NRT 條34R 前期工作係千禧年代已經做晒，就係中間塊地收唔返。吊到個政府要將重心拉返去HND。仲令其他道都府偏向唔收地，起海中機場

KIX同羽田D跑道就係一個壞例子

終於搞掂
QFA98 VHHH-YBBN
ETA: 0700L

睇下邊個偷食香口膠
返國打藤

日本人有時真係好on9
等到時關西同神戶沉左，咪會諗返成田C跑道囉

要學吓強國咁樣派幾個城管去堆土，半夜燒煙花

當年日本啲死左翼激進青年搞搞震有破壞冇建設

今朝返去收工時見到, 衰啲乜?

開源

Crew sickness, 要飛個replacement 過黎

有無地勤巴絲講下
咩情況會咁

鑊鑊新奇鑊鑊金

姐係UL係CMB可能爆左鑊，明知個客無簽證仲放
係arrival 截佢好過上到人地機口，人地唔收然後又要去人地機口執返佢走
同埋斬左佢booking 行李至少唔會去左人地basement， option多好多

QFA 787-9好少technical

但呢單野唔似係咁簡單既一般事件

jardine個agent睇個名似佢地嗰邊嘅人
唔知有冇關係

係business定First lounge

可能係宗教難民

Qantas 飛航香港70周年

咁又係，不過600蚊應該唔會吸引到太多人入

本身朝頭早同夜晚都多人到痴線

707萬歲

啲人講到揸顛推人去死咁
大佬地勤公司跟柯打做野姐
仲有其實如果放左個唔啱入境要求嘅人過去係好大鑊
成班港豬又話無人情味，又話推人去死，on99

好彩去澳洲全部人要過APP 如果唔係死梗

但係佢係有visa唔係咩?

睇到嚇一跳, 然後得啖笑

乜撚嘢「知事相當於中國省長」

應該A320走唔甩

一早話左用３２０

咁乜野人搭班包機，用返相等詞彙比班客自hi下都合理

Atlas air cargo crash

「幸福的東瀛遊嘉賓」呢句好有感謝黨嘅Feel

一陣成部A320一陣白花油味

好似係767

點解要特別強調"開心"
係開心嘅咁呀

[member]譚仔係咪喺其他地方有寫開flight report[/member]

Link?

譚生豪華遊

回家了

33T

佢cancel左係過唔到APP出唔到登機證

屢有債主臨門的香港航空，再被興訟追債。兩間飛機租賃公司早前向港航出租共6架飛機，但港航未有如期於上周四繳款，涉及共1.46億元。兩公司上周聯袂入稟高等法院，向港航追債及索償。

原告公司分別為總部設於美國、全球最大租賃及銷售飛機公司國際租賃財務公司（International Lease Finance Corporation）及愛爾蘭註冊公司Wilmington Trust Sp Services（Dublin）Limited。兩公司分別向港航出租兩架及四架飛機，分別涉款4,600萬元及1億元。

入稟狀稱，兩間原告公司與港航先後於2007年至2017年訂立租賃協議，繳款日為本月21日。

---------------------------------------------
一定又係毒果勾結邪惡美帝國唱衰我地大HX

屢航

EY入星星？

吹咗好耐，不過今次棄A入U，有多少少可信性

咁要跑星星

港航又黎....買唔落手

廚叉短期至半年都安全

但買一年期機票
認真講唔係怕佢執笠，係驚條線突然唔做

同樣情況亦適用於老母

毒果撞啱佢做mega sale先嚟出新聞
都唔知係咪專登

上周四 default
今個星期興訟
差唔多啦
有咁上下規模嘅公司會特別 monitor 住有 default risk 嘅客仔
一有事即刻興訟
費事出事拎唔返錢

Source: KA Secret

HX最新AOG機隊名單
截至20-2-19

32S B-LPM
33T B-LHB
332 B-LND B-LNF
33S B-LNS

又落客屌
我隻118又漏油

冧航

執柒咗佢算啦

老虎可能賣廚房
會唔用筆錢入股屢航？

再次證明全世界最閪既人係香港人同PRC

又係332 technical

from 香討
其中一間追數公司租了3架A359（LGA, LGB, LGC），而另外一間租了兩架A333（LNT, LNU）予HX

或者開個 FB page la
寫得好、多人睇
譚仔可以由 IT9 轉型做 KOL
但個 page 名要叫 譚仔又飛喇！

Club point有咩好教
教人點賺錢會唔會更加實際地解決到個問題

唔駛理班台仔啦 學懷仔咁程程J 又講lounge都咁多人睇就知香港人唔介意睇呢啲

CX38咩事

Cx38

其實我都鍾意睇相同字多過睇片
特別係有啲傻鳩揸住部機左fing右fing，睇到頭都暈埋

係囉
開個IG/FB
做KOL幾好搵

cargo?

坐得果班都唔會睇

巴打係幾時飛

我都買咗31 32 不過五月
特登買肥婆嗰班
唔好改

成個巴基斯坦空域關閉,勁多飛機divert
A0200/19 (Issued for OPKR OPLR) - PAKISTAN AIRSPACE IS CLOSED. 27 FEB 07:30 2019 UNTIL 28 FEB 23:59 2019 ESTIMATED.
CREATED: 27 FEB 07:32 2019

我上年就係買時農曆年果時BA32/31諗全坐A380, 改哂

國泰又傳會入股HX

你個名
唔好信傳聞呀
嗰位內部消息人士都冇出嚟講

SQ好似有好多機經過巴基斯坦領空

我地行外人無謂粗暴干涉航空界人士內政喇

信漢莎星航會入都唔信國泰啦

Bloomberg 發source ，UO入得過，廚叉

In 老母，We trust

咪搞啦屌
剛剛先止蝕

同我諗法一樣
老母搵到錢加因系差LCC

老母搵咗鬼佬先做起咗
而家炒咗鬼佬變番支那思維

我係唔係要笑

人地鬼佬之前有搞LCC經驗
而當時轉型最大改變係將老母同廚叉分得開啲 有自己團隊獨立決策同執行
假使因航食老母 但因航管理層懶叻插手老母日常事務 我相信一樣做唔得耐
因為做FSC同LCC個mindset完全唔同

無野，我隊
睇左

Air Belgium 死灰復燃
KF851 DEPART CRL 14:10 ARRIVE HKG 0740+1Tuesdays, Thursdays and Sundays
KF852 DEPART HKG 11:40 ARRIVE CRL 18:25 Mondays, Wednesdays and Fridays

咁政治命令都唔出奇
但海南真係肯賣走屢航先算
屢航係財困，但仍然幫到海南還債

搵因航入股，我諗除非入股個數目大到有一定話事權
唔係即係送錢比海南還債

咁對屢航砍掉重練係無幫助

想問下有冇ching 知 星期6 班cx135 爆唔爆

都幾爆吓

cancelled flight單嘢搞到大陸佬淆底
十間有九間LCC都臭朵㗎啦
老母點衰法有排都追唔上唔夠ryanair
最後啲人見到個價錢咪又係局屌

不過至少鬼佬依家制定好套operation model唔會太大獲嘅
只要專注飛日本線 唔好走去開埋d三四線支那城市 應該十世都唔會死

日圓變番十算都唔會死嗎？

專注三四線日本城市

港豬再窮都要去日本
JPY100:HKD11 都照去啦

最多cut班
不過cut極有限
點都係會多人

唔會比佢升十算
之前升到7.8即刻少曬大陸人去購物🤭

10算係之前個傻撚咗政權嘅傑作嚟啫

買新飛機飛東北，長做長有

巴基斯坦昨派戰機空襲印屬喀什米爾，聲稱擊落2架印度戰機，讓印巴緊張局勢升級。巴基斯坦今日繼續關閉領空，影響全球數千班航班。泰國航空（Thai Airways）宣布取消當天飛歐洲航線；新加坡航空公司宣佈，從新加坡到倫敦的部份航班要在中途停於杜拜或印度孟買加油。

巴基斯坦民航局指，所有國際和內陸航班進出巴基斯坦均被取消，「直至另行通知」。

泰國航空基於巴基斯坦領空突然關閉，宣佈所有2月27日至28日的來往歐洲航線均取消，當中包括曼谷來往倫敦、慕尼黑、巴黎、布魯塞爾、米蘭、維也納、斯德哥爾摩、蘇黎世、哥本哈根和奧斯陸的航機。泰國航空正等待空域授權，以便有其他路線取代。

其他航空公司則重新安排航班，部份要加設中途站以便飛機加油。新加坡航空公司宣佈，新加坡來往倫敦的部份航班要在杜拜或孟買加油。航班資訊網站flightradar24 顯示，巴基斯坦領空周三已沒有飛機進出。

巴基斯坦軍方表示，周三在巴國的領空內擊落了兩架印度戰機，並活捉了一名機師。印度政府承認損失了一架米格21戰機，但也擊落了巴國的一架戰機。

飛機都見到你

香港經濟差先會少人去日本
十算啲人最多洗少啲, 但唔會去少咗

今日賣飛行服務隊郵票

原來 LX 行巴基斯坦
CX 行烏茲別克同土庫曼

LX個走線似台灣，昆明/廣西先入

British Airways is ordering up to 42 Boeing 777-9s to modernise the UK flag-carrier’s long-haul fleet.

Eighteen aircraft are firm orders, complemented by another 24 as options. The twinjets will be fitted with 325 seats in a four-class configuration.

BA parent IAG has disclosed the decision.

It says the 777-9s will be used to replace 14 Boeing 747-400s as well as four 777-200s over the course of 2022-25.

All the 777-9s will be powered by General Electric GE9X engines, and the agreement includes a “comprehensive” support package, says IAG.

IAG chief executive Willie Walsh says the 777-9 is the “ideal replacement” for the 747.

歐洲佬講價技術識條鐵
對肥婆下死刑

二手肥婆頂747，779頂肥婆
反正779都冇咁快交貨啦

35K、78J交機，要肥婆做乜

78J就明顯唔同用途，但35K就...

35K 3 class 版座位數同CX 35K差不多，取代low J 747 。其實BA已經陸續cut LHR premium seat number ，4 class 772 downsize 789

有冇人講到飛機上面每隻小精靈係咩 (除左喵喵怪同比卡超)

我比較中意ANA R2D2

冇買到
而家淘寶都搵唔番

天滅廚叉
廚叉咪死住，我3月仲要搭去東京

佢啲long haul係咪可以摺埋

死淨LAX/SFO同YVR

我信廚叉賴皮走數多過真係還返架機

LM 國家隊又放水，債蓋債

扣機

可以點樣扣
又唔似泰東咁壞機

唔放delivery

350壞機基本盤黎

B-BROKEN

堅就扑街了

我大因航又贏

還返兩隻星航二手殘機都幾好

啲飛機係憑廚叉實力租嚟
點解要還
屌你老母

退租罰幾多

15號或以後先出返上一個月糧

想睇+1

踩坡仔場

LM

我隻inbound 117 又technical AOG
我班118

前幾日先落客

其實連登之前都有人搞過一個 target 香港人嘅旅遊 page
入過 TG Group 但啲人理想非常遠大
一啲商業性嘅 element 都唔可以有
我冇再 F/U
但好似唔覺有呢個 page 誕生

想有人睇，又無commercial真係唔洗搵人睇

啲人鍾意睇廣告

商業性element唔代表淨係廣告

即係點？
我見到擺明係業配已經冇晒胃口

同埋而家啲廣告已經可以做到完全唔似廣告

如果係真
退啲大機走
嚟緊精彩啦

黎緊仲要退

真係諗住退晒333同350？

啲美加線係唔係會正式執柒

有冇人坐過 VietJet?
啲空姐係咪好正？

唔係一早有巴打話唔幫crew做美簽

依家夠crew 做北美線就得啦
不過新人好慘 冇曬long haul 飛

睇睇下個介紹
突然講起自己早排喺淘寶買咗個乜乜乜......

如果想轉會其實一係唔買一係大批買轉哂先正路喎

屢航要退幾多部機?

一個字：矮

Long haul trans-Pacific 黎講
一定要係NRT轉的話
JAL 定 ANA

ANA

利申未坐過 JAL

坐787都揀ANA?

3-3-3 vs 2-4-2

South African Airways pilot resigns over fake licence

A pilot has resigned from South African Airways (SAA) after flying for more than 20 years with a fake licence.
SAA said it discovered William Chandler's paperwork was forged after a "reportable incident" during a flight from South Africa to Germany.
The airline has filed criminal charges and is seeking "millions of rand" from Mr Chandler.
A safety officer at SAA has also been suspended for allegedly trying to cover up the forgery.
South African newspaper the Mail & Guardian (M&G) reported that Mr Chandler worked as a flight engineer at the state-owned SAA before getting a job as a pilot in 1994.
He was a Senior First Officer, a role where he was a monitoring pilot but did not command any aircraft.
Sources told the M&G that he was, however, in control of a plane that "made some strange turns" after encountering turbulence over the Swiss Alps.
SAA said in a statement that, after investigating the incident, it found Mr Chandler had only a commercial pilot's licence. He later resigned.
Airlines require pilots to have an airline transport pilot licence (ATPL) for long-haul international flights.
For an ATPL, pilots must pass several technical and medical exams and complete 1,500 hours of flying time.
Licence-holders must "refresh" their credentials every year in a series of tests involving flight simulations and physical exams.
The certificates are awarded in South Africa by the country's civil aviation authority (SACAA).
"What seems to have happened here is that the pilot would have taken what we have issued to them... and would have changed those documents to give an impression that they are in possession of an ATPL," said Phindiwe Gwembu, an SACAA spokesperson.
Mr Chandler had reportedly refused a promotion to captain that would have required him to resubmit his ATPL certificate.
Tlali Tlali, a spokesperson for SAA, said that the alleged fraud was "disconcerting" but had not posed "any safety risk" since Mr Chandler was still in possession of a flying licence and had completed safety training.
Mr Tlali added that "necessary steps will be taken to recover the money unduly paid to him" including salary, overtime and allowances.
SACAA said it was investigating any "loopholes" in its practices.
In a statement, the SAA also said it had submitted the licences of all its pilots to the SACAA for evaluation, and would obtain licences from examination bodies from now on, rather than from individuals.
The airline, one of Africa's largest, has lost money every year since 2011, and survives on government support.
Last November, South Africa's finance minister Tito Mboweni told a US investor conference that the firm should be shut down. But President Cyril Ramaphosa has pledged to revive it.

more than 20years

之前見到有人問過究竟路上面有幾多人係無牌駕駛

之後有人答與其幾擔心有幾多人無牌駕駛，倒不如擔心一下有幾多人係有車牌但係唔識揸車

追返咁多年既糧

星宇航空大搞

5 359
12 35K

仲有321Neo
K董考新牌？

有車牌唔等於識揸車
唔係邊得嚟咁多馬路炸彈

The troubled carrier may scale back its number of planes from 38 to 28, axe planned for its Airbus A330-200 models.

Cut走十部A332
我真係恭喜你呀
應該走332同33V?

廚叉好 廚叉美
廚叉給我平機位

cut剩一架332

冇飛機牌都唔代表唔識揸飛機

Last month, Bloomberg reported Emirates was offered a loan of pilots from Hong Kong Airlines. Such a move could affect about 60 cockpit crew jobs, according to the Post’s estimates.

廚叉冇問題
有問題嘅係你地班外行連登仔
加埋受外國勢力反持嘅蘋果日報
同埋由馬雲呢個中國特色社會主義叛徒為大股東嘅偽西霉南華早報

差人咁濕碎嘅債咁廚叉問觀音借點都借到點會還唔到

成日都有架啦

LM國家隊又出沒
A330-200好行唔送，硬件又舊又亂

話說依個post有冇人係做cargo

333先係
壞50幾部ife

無搭過廚叉，唔清楚有幾殘

on9 c class可以壞剩幾個IFE

一行入架機就有陣味

變廉航

就算IFE無事都無野睇
去到2019年仲係睇五星級大鼠

廚叉真係好緊張。吊到幾耐命

而家d機已經叫岩岩好
無左咁多部之後點攪

同埋有冇巴打知退租要賠幾多？
細機又載少左人又運唔到貨乜制！

cut 晒long haul 咪易搞囉
收機時會有人check 隻機air worthiness
搞唔掂唔賠錢咪法庭見，好簡單

其實以前港龍都冇long haul
又咪做得住
如果佢行到港龍條舊路
唔會係壞事

cx去到2019年仲係睇重慶森林
衰過廚叉

港龍起家年代都未有廉航
所以唔可以同日而語

官網話有6架A350

咁去 LAX/SFO/YVR都要27/28個鐘
如果真係得3隻A350
點搞

cut frequency

YYZ撚表示不受影響

留意到98都冧左

crew rest 姐

118一冧到/+，連累到我地要用琴日97crew去turn 118/+, 結果今晚爆crew rest冧98

要做到依家嘅frequency 就一定要有6架先得
有一架要AOG 就

喪鐘已為廚叉響起 。

花生友觀望緊
Cut嘢重可以去到幾盡
同邊一個Moment真係爆煲

袋鼠冧機變咗每日日常

個個月比人告上法庭 叫冇問題

搵定工啦

其實 Qantas 發生咩事？
點解成日都死機？

如果HX好似QF咁成日死機會點

有錢賺不等於有錢還債
因航蝕錢因為要還債，而唔係航空業務問題

因報雙目失明，居於放生屢航

係賭業問題

最近坐B-HYB都冇咩問題 舒服過HX堆330

寫UO/3K/TR得唔得

坐Y得唔得？

忽然有$，港航頂住。
LM 康泰每況愈下，日本起豪華團坐港航，北美搭廚叉，澳洲長期唔開因航團

豪華團搭hx不了

康泰=HU
好似仲早過CTRIP

其實有份2018年上半年嘅財務報告流咗出街
HX航空本業係蝕
得 other income 救返佢先叫做有賺

唔知機牌有鬼用咩

link?

好難得睇到舊因城入面係點

我都係第一次睇

舊國泰城喺邊個位？

啟德應該未有國泰城呢個名嘅
我記得大概係而家mikiki對面咁上下 現工業貿易署大樓位置
搵唔到正面圖 但下圖HAECO後面寫住The Swire Group嘅寫字樓大廈應該就係

地址

舊因城係咪係舊漢莎廚房格離?

印象中係
LSG對正彩虹道天橋
西面係油鼓然後客運大樓
東面就HAECO同因航

Air New Zealand 買econ飛果陣有得揀要唔要行李寄倉同要唔要full meal（收唔同價錢）好似幾好
算唔算呢個post所講既老母廚叉混合機倉
（當然張凳好啲，兼且有睇得既IFE）

Hkexpress A321 邊個位好坐

要加$180嘅位

梗係中間exit row前一行
坐得寧舍挺直

我加左$50 個隻
有冇邊個位推薦

1C,1D兩大門神

內幕消息 - 可能收購事項
國泰航空有限公司（「公司」）注意到媒體報導，內容提及公司可能正在商談從海航集團有限公司收購香港快運航空有限公司（「香港快運」）及香港航空有限公司的股份。
公司僅此確認，公司正在積極商談一項涉及香港快運的收購事項。公司概無就此收購事項訂立任何協議，而目前無法確定會否訂立任何協議。進一步公告將於適當時候刊發。
本公告乃公司根據《香港聯合交易所有限公司證券上市規則》第 13.09(2)條及《證券及期貨條例》（香港法例第 571 章）第 XIVA 部而作出。

廚叉無份

預料之內啦
HX有咩價值啫
收購 HX 首先要解決同HNA嘅 current accounts 先

因母

因運

HX會加速死亡，定打算賣咗啲快運有錢救HX，HX再轉型做廉航同因航爭飯食

就算賣咗UO都係夠海航先
係利益上支那不嬲當香港係外人

因航貨運

因快
Asia Mile last minute 有UO 換。
LM 今次只有入股或失敗，大陸佬海航常人根本睇唔透

千其唔好呀

連隻金蛋都要賣
海南佬係咪已經山窮水盡
同因航鬥？

HX：吾係 HU

HU: 反正因咁想要廉航，救我之餘仲可以滿足你，一家便宜兩家著

老母個股權分佈唔會話賣唔晒
係HU眼中，老母只係半個仔

但因航買起左老母，咁二奶個定位就即刻怪晒
LCC又唔係，Premium客又唔到你二奶做
如果買埋廚叉仲亂

條尾已經由龍變咗魚翅
產品統一化 行政集中化
你估佢冇諗埋下一步係點？

買廚叉係不智既
但買人老母的確有得玩
LCC暫時係因航冇做既部分
吞併左老母等於自動攞左呢部分既市佔
令因航喺香港冇死角

而廚叉依家越黎越似老母
例如換細機，計盡turn time做短途
呢個post一直都話廚叉同老母遲早互鬥
如果因航買得成老母，變相可以用老母陰乾廚叉

我覺得廚叉而家個勢唔係廉航化而係泰東化

我都唔明點解要食埋廚叉

老母就應該想食好耐

不過如果食左老母啲泊位係咪搬去501-510

有無人有買過KLM啲模型? quality點?

食廚叉分分鐘連本業都出事 賣UO都係好事黎 利申以前玩ATO2食人地間公司 點知同廚叉一樣有一大堆壞機 結果母公司都死埋

上面講到啟德
戚起條筋睇下其他地方嘅舊機場
睇到呢個講舊羽田係咩樣

等三跑起好 踢廚叉(如有) 過去 concourse做老母主場應該最好 隔開港豬同貴客

三跑起好就梗係用新建嘅勾他悲

廚叉仲存在先算啦
btw中場改做LCC TERMINAL好過

1989年底，港龍航空的虧損累計已達23億港元，大股東漸感無力支撐，逐萌退意，國泰航空眼看時機已到，便開始了收購部署。

history repeats itself
2019年初，香港快運航空的母公司出現財政問題，大股東漸感無力支撐，急需周轉，國泰航空眼看時機已到，便開始了收購部署。

CX入股UO

仲要本身CX想搞LCC好耐

似車站多過機場

所以係廚叉(如有)
雖然中場係山旮旯 但比堆code E F位Lcc用會唔會嘥咗啲

學ICN咁分國藉 香港公司擺主場 一球同Lcc擺中場 T2就台灣加廚叉主場

正路到唔正路
都話係買就買老母

全日空真係運空氣咩？如果係就應該運休

我覺得買咗老母因系定位幾清晰
因航：中長途國際線
因龍：短途國際加主力飛中國
因運：LCC

其實LCC 唔使統一啦
港龍係國泰區域版就話姐
不嬲LCC 個image 都係young 啲
同母公司唔同
ANA: peach vanilla
Qantas: Jetstar
新航: Scoot
所以買咗都唔使點轉image

Marco polo diamond坐UO

咁下次去日本應該該ANA lu

AA VIP都會坐老母去仁川啦

因航唔洗等A321 neo 再開新regional 線，學SQ，將KA低yield 線交比UO，eg fuk,oka......

諗埋油上機個樣

笑左，笑埋右

其實FUK都幾多人搭 但係上次搭就見到有好多東南亞工人番FUK經香港轉機

痴撚線公司，已經講到食撚硬咁

其實係
特別因航咁多年主打Premium
老母就係平同埋年輕
因龍就強國名牌
Image上無太大衝突
係睇真係買完點重整啲航點
特別因龍本身有啲航點
同老母/其他LCC有啲overlap

FUK 3Daily啦大佬

坐Scoot有得儲我大SQ miles
遲啲會唔會坐老母......

UO而家做緊17 weekly咋
KA好似要到S19先有2 daily

成件事太痴線
我身邊勁多人講緊
FF都好呀

我覺得專登出press release講，應該9成9

上市公司條例問題啫

身邊d同事個個都講緊呢單野

見人post返買港龍嘅公告
用字上都差唔多 我相信都幾大機會

因因搞掂咗堆期油即刻進取番

條魚翅襯紫色仲多過紅色

公道語達人到時會唔會坐因運

CXpress

隻紫要瘀返啲, 跟返因航風格

其實佢隻紫真係好sharp
襯埋白根本冇得輸

至於好年輕好香港嗰間隻紅喇喎...

佢隻紫真係揀得好好

唔好講很香港隻鮮紅 因龍隻紅都唔掂啦

Cathay Express好Make sense

其實佢都只係轉咗新branding 幾年
但係不得不說無論機艙設計 空姐制服 定係機身拉花都好高質
特別係個skyline
相返HX隻番茄炒蛋 支那味濃到見到都唔開胃

HKExpress
A member of the Cathay Pacific Group.

會唔會最後只係喺部機加個太古logo就算

一步一步嚟
港龍變因龍都用咗唔短時間

全香港人都對買起UO好興奮，但係最後無左回事就好笑

講到海航一定放咁

因為好多人都睇死廚叉過到初一過唔到十五

咁海航唔駛靠老母還債，有人肯出好價買，點解唔放？

不過睇死一定綑綁式要買埋廚叉股權先比食老母

海航點睇都唔會咁順灘放老母走
肯定要搭舊豬頭骨廚叉

1. 因航得到廉航市場
2. 海航得到資金還錢
3. 因航阻到CZ入寰宇一家
4. 海航獲因航祝福入寰宇一家

國泰（293）有意洽購快運，加上同由海航持股的香港航空，早前於國開行支持下，亦於今年1月20日償還5.5億美元票據，但港航的債息不跌反升。

港航今年3月29日到期3,000萬美元無抵押債券，根據《彭博》資料，債價由去年底低於70美元水平，回升至昨日77.062美元，距離到期日不足一個月，孳息率高達467.055厘。假如以昨日價格77.062美元買入港航3月到期債券，到價日港航能夠償還債券的話，未計收取利息，可收回100美元，不足一個月回報三成，定價反映市場仍憂慮港航還債能力。

至於港航今年12月到期5.5厘1.375億美元債券，債價60.059美元，孳息率90.84厘。

快運方面，其於明年3月3日到期的6,000萬美元（約4.68億港元）債券息率12.71厘，惟債息為昨日報價，尚未反映相關消息。

5. 海航破產
6. HX因此倒閉

買左5月去韓國
初試cx a350-900

Econ 前段最尾戈行48有無得挨後架？

787 gimmick 姐

我諗住買

FF下都得掛

因仔今次發夢都笑到醒咗

一定要兩個？
又恰鳩毒撚

呢隻紫色靚過晒港龍同因航自己

邊靚得過因綠

都係中意因綠舊logo

有無link

麻雀綠

屌睇返fb話係新航個system壞左，回程show左要加470，但㩒入SQ856就係有優惠價 買撚左貴飛

痴撚線

有 坐過果行 幾好坐

消委會
坡佬又欺客

我都比佢呃咗

啱啱分4部腦搶咗8張78X+388啱哂飛機膠

成功買到
好期待坐787-10

CA

航道咁複雜靠歐洲飛

冇複雜到喎
都係經Anchorage
不過佢冇入日本東面嗰幾條channel啫

因為要退呢3架？

Hong Kong Airlines in the last few days filed additional changes to its North America operation for summer 2019 season, which includes additional frequency reduction for Vancouver. Los Angeles will also see frequency reduction during off-peak season.

Hong Kong – Los Angeles Service reduction from 7 weekly to following
13MAY19 – 10JUN19 Day x13
26AUG19 – 26OCT19 Day x135

Hong Kong – Vancouver Frequency reduction extended into mid-June 2019 and from mid-September 2019
31MAR19 – 10MAY19 Day x24 (No changes)
11MAY19 – 25MAY19 Day x246
26MAY19 – 02JUN19 Day x24
03JUN19 – 18JUN19 Day 136
19JUN19 – 09SEP19 Daily
10SEP19 – 26OCT19 Day 136

Hong Kong – San Francisco service remains unchanged, with 4 weekly flights

港豬：無事嘅，廚叉又平又爆，官方無公佈

Btw, 廚叉長途

咁因龍個品牌有價值好多
HKExpress？ 快手改做魚翅好過啦，你睇而家未落實已經全港開晒香檳

YVR single 332撐起一條線有得冧

33V飛唔飛到LA SFO

MRJ、TC飛行試験開始 4号機で

ＭＲＪ、２０年半ば納入へ正念場＝最終飛行試験、米で開始－三菱重工

SFO 應該要tech stop tpe
cut 到啲pattern 好正

TPE航程同HKG唔差太遠。如果港航返航由俄羅斯東北入中共東北經中國返香港，飛行時間慳起一小時。
或者回程：SFO/LAX/YVR-KIX-HKG

Qatar有機會退出oneworld
話頂唔順AA+QF

講咗成年，快啲退

除咗盲反lcc果班 uo個brand value應該高過hx唔少 轉企業形象果下轉得好成功
已經想象到到時連登仔變咗講：俾得起可以搭因航 窮遊搭快運 支那港航不了

向柏林的ITB對住成班記者講相信好快退

咁快啲啦，無謂再交會費

中東三寶根本唔適合入盟
搶咗人地咁多生意仲想做friend

好行唔送，OW loyalty programmes 停換QR，花生慢慢碌

幾時到因航

長榮架787-9

咁老母除咗上年Cancel潮之外
佢一路由初初袋底泥Image慢慢進步緊
LCC入面口卑已經算唔錯...上唔到機賠得多
Sale得密價又唔差...Delay/Cancel又算勁
So far我坐幾次都幾準時

廚叉都有進步過一輪
但到上面無錢馬上回塘

delay cancel 又算勁

屌打少咗個唔字

uo 改 slogan

改咗咩？

your move

以前係咩㗎？

hong kongs only low cost carrier?

Ref: Wikipedia

屬於香港的低成本航空Hong Kong's Low-Fare Airline

Move to CX

個個都想

新版個app 個icon好核突

X-factor

cx

有冇人發現老母個官網之前偷偷地由外判Navitaire變咗做自己嘅上海server

呢度真係好多因航打手

搵馬來巫師掉椰子祈福啦

我心繫因航

沪ICP备16000408号